身為一個環保能，手上有一個鋼水壼係好理所當然

身為一個環保能，手上有一個鋼水壼係好理所當然嘅

試過裝住水跌落地無限次，砰砰聲地裂佢話未爆，好㯲用，底買

作為一個文青 有支合金自拍想都好正常「wonew」牌